{
  "{0} {1} Key…": "{0} {1} 키…",
  "{0} devices": "{0} 장치",
  "{0} out of {1} allowed devices – upgrade your key to support more devices": "허용된 {1}개 장치 중 {0}개 – 더 많은 장치를 지원하려면 키를 업그레이드하십시오.",
  "{0} out of {1} devices": "{1}개의 장치 중 {0}개",
  "{0} Release Notes": "{0} 릴리스 노트",
  "{0} Signed In Successfully": "{0} 로그인 성공",
  "{0} Signed Out Successfully": "{0} 로그아웃 성공",
  "{0} Update Available": "{0} 업데이트 가능",
  "{1} Key {0} Successfully": "{1} 키 {0} 성공",
  "<p>It is not possible to use a Trial key with an existing Unraid OS installation.</p><p>You may purchase a license key corresponding to this USB Flash device to continue using this installation.</p>": "<p>기존 Unraid OS 설치에서는 시험용 키를 사용할 수 없습니다.</p><p>이 설치를 계속 사용하기 위해 이 USB Flash 장치에 해당하는 라이선스 키를 구입하십시오.</p>",
  "<p>Please refresh the page to ensure you load your latest configuration</p>": "<p>최신 구성을 로드하기 위해 페이지를 새로 고치십시오</p>",
  "<p>Register for Connect by signing in to your Unraid.net account</p>": "<p>Unraid.net 계정으로 로그인하여 Connect에 등록하십시오</p>",
  "<p>The license key file does not correspond to the USB Flash boot device. Please copy the correct key file to the /config directory on your USB Flash boot device or choose Purchase Key.</p><p>Your Unraid registration key is ineligible for replacement as it has been replaced within the last 12 months.</p>": "<p>라이선스 키 파일이 USB Flash 부팅 장치와 일치하지 않습니다. 올바른 키 파일을 USB 플래시 부팅 장치의 /config 디렉토리에 복사하거나 키 구매를 선택하세요.</p><p>귀하의 Unraid 등록 키는 지난 12개월 내에 교체 되었으므로 교체가 불가능합니다.</p>",
  "<p>The license key file does not correspond to the USB Flash boot device. Please copy the correct key file to the /config directory on your USB Flash boot device or choose Purchase Key.</p><p>Your Unraid registration key is ineligible for replacement as it is blacklisted.</p>": "<p>라이선스 키 파일이 USB Flash 부팅 장치와 일치하지 않습니다. 올바른 키 파일을 USB 플래시 부팅 장치의 /config 디렉토리에 복사하거나 키 구매를 선택하세요.</p><p>귀하의 Unraid 등록 키는 블랙리스트에 등록되어 교체가 불가능합니다.</p>",
  "<p>The license key file does not correspond to the USB Flash boot device. Please copy the correct key file to the /config directory on your USB Flash boot device.</p><p>You may also attempt to Purchase or Replace your key.</p>": "<p>라이선스 키 파일이 USB Flash 부팅 장치와 일치하지 않습니다. 올바른 키 파일을 USB 플래시 부팅 장치의 /config 디렉토리에 복사하십시오.</p><p>또한 키 구매 또는 교체를 시도할 수 있습니다.</p>",
  "<p>There are multiple license key files present on your USB flash device and none of them correspond to the USB Flash boot device. Please remove all key files, except the one you want to replace, from the /config directory on your USB Flash boot device.</p><p>Alternately you may purchase a license key for this USB flash device.</p><p>If you want to replace one of your license keys with a new key bound to this USB Flash device, please first remove all other key files first.</p>": "<p>여러 라이선스 키 파일이 USB 플래시 장치에 있으며, 그 중 어느 것도 USB Flash 부팅 장치와 일치하지 않습니다. 교체를 원하는 키 파일을 제외한 모든 키 파일을 USB 플래시 부팅 장치의 /config 디렉토리에서 제거하세요.</p><p>대안으로 이 USB 플래시 장치에 대한 라이선스 키를 구입할 수 있습니다.</p><p>USB Flash 장치에 새로운 키를 바인딩하려는 경우 다른 모든 키 파일을 먼저 제거하세요.</p>",
  "<p>There is a physical problem accessing your USB Flash boot device</p>": "<p>USB Flash 부팅 장치에 물리적인 문제가 있습니다</p>",
  "<p>There is a problem with your USB Flash device</p>": "<p>USB 플래시 장치에 문제가 있습니다</p>",
  "<p>This USB Flash boot device has been blacklisted. This can occur as a result of transferring your license key to a replacement USB Flash device, and you are currently booted from your old USB Flash device.</p><p>A USB Flash device may also be blacklisted if we discover the serial number is not unique – this is common with USB card readers.</p>": "<p>이 USB Flash 부팅 장치는 블랙리스트에 등록되었습니다. 이는 라이선스 키를 대체 USB Flash 장치로 전송한 결과 발생할 수 있으며, 현재 이전 USB Flash 장치에서 부팅되었습니다.</p><p>USB Flash 장치는 시리얼 번호가 고유하지 않은 경우에도 블랙리스트에 등록될 수 있습니다 – 이는 USB 카드 리더기에서 일반적입니다.</p>",
  "<p>This USB Flash device has an invalid GUID. Please try a different USB Flash device</p>": "<p>이 USB Flash 장치의 GUID가 잘못되었습니다. 다른 USB Flash 장치를 사용해보세요</p>",
  "<p>To continue using Unraid OS you may purchase a license key. Alternately, you may request a Trial extension.</p>": "<p>Unraid OS를 계속 사용하려면 라이선스 키를 구입할 수 있습니다. 대안으로 시험 연장을 요청할 수 있습니다.</p>",
  "<p>To support more storage devices as your server grows, click Upgrade Key.</p>": "<p>서버가 성장함에 따라 더 많은 저장 장치를 지원하려면 업그레이드 키를 클릭하세요.</p>",
  "<p>You have used all your Trial extensions. To continue using Unraid OS you may purchase a license key.</p>": "<p>모든 시험 연장을 사용했습니다. Unraid OS를 계속 사용하려면 라이선스 키를 구입해야 합니다.</p>",
  "<p>Your <em>Trial</em> key includes all the functionality and device support of an <em>Unleashed</em> key.</p><p>After your <em>Trial</em> has reached expiration, your server <strong>still functions normally</strong> until the next time you Stop the array or reboot your server.</p><p>At that point you may either purchase a license key or request a <em>Trial</em> extension.</p>": "<p>시험 키에는 Unleashed 키의 모든 기능 및 장치 지원이 포함되어 있습니다.</p><p>시험 기간이 만료되면 서버는 다음 배열 중지 또는 서버 재부팅 전까지 정상적으로 작동합니다.</p><p>그 시점에 라이선스 키를 구매하거나 시험 연장을 요청할 수 있습니다.</p>",
  "<p>Your <em>Trial</em> key includes all the functionality and device support of an <em>Unleashed</em> key.</p><p>When your <em>Trial</em> expires, <strong>the array will stop</strong>. At that point you may either purchase a license key or request a <em>Trial</em> extension.</p>": "<p>시험 키에는 Unleashed 키의 모든 기능 및 장치 지원이 포함되어 있습니다.</p><p>시험 기간이 만료될 때 배열이 중지됩니다. 그 시점에 라이선스 키를 구매하거나 시험 연장을 요청할 수 있습니다.</p>",
  "<p>Your <em>Trial</em> key includes all the functionality and device support of an <em>Unleashed</em> key.</p><p>Your trial is expiring soon. When it expires, <strong>the array will stop</strong>. You may extend your trial now, purchase a license key, or wait until expiration to take action.</p>": "<p>시험 키에는 Unleashed 키의 모든 기능 및 장치 지원이 포함되어 있습니다.</p><p>시험 기간이 곧 만료됩니다. 만료 시 배열이 중지됩니다. 지금 시험을 연장하거나, 라이선스 키를 구입하거나 만료될 때까지 조치를 기다릴 수 있습니다.</p>",
  "<p>Your <em>Trial</em> key includes all the functionality and device support of an <em>Unleashed</em> key.</p><p>Your trial is expiring soon and you have used all available extensions. When it expires, <strong>the array will stop</strong>. To continue using Unraid OS, you must purchase a license key.</p>": "<p>시험 키에는 Unleashed 키의 모든 기능 및 장치 지원이 포함되어 있습니다.</p><p>시험 기간이 곧 만료되고 모든 가능한 연장이 사용되었습니다. 만료 시 배열이 중지됩니다. Unraid OS를 계속 사용하려면 라이선스 키를 구입해야 합니다.</p>",
  "<p>Your <em>Trial</em> key includes all the functionality and device support of an <em>Unleashed</em> key.</p><p>You have used all available trial extensions. When your <em>Trial</em> expires, <strong>the array will stop</strong>. To continue using Unraid OS after expiration, you must purchase a license key.</p>": "<p>시험 키에는 Unleashed 키의 모든 기능 및 장치 지원이 포함되어 있습니다.</p><p>모든 가능한 시험 연장을 사용했습니다. 시험 기간이 만료되면 배열이 중지됩니다. 만료 후 Unraid OS를 계속 사용하려면 라이선스 키를 구입해야 합니다.</p>",
  "<p>Your license key file is corrupted or missing. The key file should be located in the /config directory on your USB Flash boot device.</p><p>If you do not have a backup copy of your license key file you may attempt to recover your key.</p><p>If this was an expired Trial installation, you may purchase a license key.</p>": "<p>라이선스 키 파일이 손상되었거나 누락되었습니다. 키 파일은 USB Flash 부팅 장치의 /config 디렉토리에 있어야 합니다.</p><p>라이선스 키 파일의 백업 사본이 없는 경우 키 복구를 시도할 수 있습니다.</p><p>이전에 만료된 시험 설치인 경우 라이선스 키를 구입할 수 있습니다.</p>",
  "<p>Your license key file is corrupted or missing. The key file should be located in the /config directory on your USB Flash boot device.</p><p>You may attempt to recover your key with your Unraid.net account.</p><p>If this was an expired Trial installation, you may purchase a license key.</p>": "<p>라이선스 키 파일이 손상되었거나 누락되었습니다. 키 파일은 USB Flash 부팅 장치의 /config 디렉토리에 있어야 합니다.</p><p>Unraid.net 계정을 사용하여 키를 복구할 수 있습니다.</p><p>이전에 만료된 시험 설치인 경우 라이선스 키를 구입할 수 있습니다.</p>",
  "<p>Your server will not be usable until you purchase a Registration key or install a free 30 day <em>Trial</em> key. A <em>Trial</em> key provides all the functionality of an Unleashed Registration key.</p><p>Registration keys are bound to your USB Flash boot device serial number (GUID). Please use a high quality name brand device at least 1GB in size.</p><p>Note: USB memory card readers are generally not supported because most do not present unique serial numbers.</p><p><strong>Important:</strong></p><ul class='list-disc pl-16px'><li>Please make sure your server time is accurate to within 5 minutes</li><li>Please make sure there is a DNS server specified</li></ul>": "<p>등록 키를 구입하거나 무료 30일 시험 키를 설치하기 전까지 서버를 사용할 수 없습니다. 시험 키는 Unleashed 등록 키의 모든 기능을 제공합니다.</p><p>등록 키는 USB 플래시 부팅 장치의 시리얼 번호 (GUID)에 바인딩됩니다. 최소 1GB 크기의 고품질 이름있는 장치를 사용하세요.</p><p>참고: USB 메모리 카드 리더기는 대개 고유 시리얼 번호를 제공하지 않기 때문에 일반적으로 지원되지 않습니다.</p><p><strong>중요:</strong></p><ul class='list-disc pl-16px'><li>서버 시간이 5분 이내로 정확한지 확인하십시오.</li><li>DNS 서버가 지정되어 있는지 확인하십시오.</li></ul>",
  "<p>Your Trial key requires an internet connection.</p><p><a href='/Settings/NetworkSettings class='underline'>Please check Settings > Network</a></p>": "<p>시험 키에 인터넷 연결이 필요합니다.</p><p><a href='/Settings/NetworkSettings class='underline'>설정을 확인하십시오 > 네트워크</a></p>",
  "<p>Your Unraid registration key is ineligible for replacement as it has been replaced within the last 12 months.</p>": "<p>귀하의 Unraid 등록 키는 지난 12개월 내에 교체 되었으므로 교체가 불가능합니다.</p>",
  "A Trial key provides all the functionality of an Unleashed Registration key": "시험 키는 Unleashed 등록 키의 모든 기능을 제공합니다.",
  "A valid GUID is required to check for OS updates.": "OS 업데이트를 확인하려면 유효한 GUID가 필요합니다.",
  "A valid keyfile and USB Flash boot device are required to check for OS updates.": "OS 업데이트를 확인하려면 유효한 키 파일 및 USB Flash 부팅 장치가 필요합니다.",
  "A valid keyfile is required to check for OS updates.": "OS 업데이트를 확인하려면 유효한 키 파일이 필요합니다.",
  "A valid OS version is required to check for OS updates.": "OS 업데이트를 확인하려면 유효한 OS 버전이 필요합니다.",
  "Acklowledge that you have made a Flash Backup to enable this action": "이 작업을 사용하려면 Flash 백업을 만든 것을 확인하십시오",
  "Activate Now": "지금 활성화",
  "Activate License": "라이센스 활성화",
  "ago": "이전",
  "All you need is an active internet connection, an Unraid.net account, and the Connect plugin. Get started by installing the plugin.": "활성 인터넷 연결, Unraid.net 계정 및 Connect 플러그인이 필요합니다. 플러그인을 설치하여 시작합니다.",
  "Attached Storage Devices": "연결된 저장 장치",
  "Backing up...this may take a few minutes": "백업 중... 이 작업은 몇 분이 걸릴 수 있습니다",
  "Basic": "기본",
  "Begin downgrade to {0}": "다운그레이드를 {0}로 시작",
  "Beta": "베타",
  "Blacklisted USB Flash GUID": "{0} | {1}",
  "BLACKLISTED": "블랙리스트에 등록됨",
  "Calculating OS Update Eligibility…": "OS 업데이트 자격 계산 중…",
  "Calculating trial expiration…": "시험 만료 계산 중…",
  "Callback redirect type not present or incorrect": "콜백 리다이렉트 유형이 없거나 잘못되었습니다.",
  "Cancel {0}": "{0} 취소",
  "Cancel": "취소",
  "Cannot access your USB Flash boot device": "USB Flash 부팅 장치에 액세스할 수 없습니다",
  "Cannot validate Unraid Trial key": "Unraid 시험 키를 유효성 검사할 수 없습니다",
  "Check Eligibility": "자격 확인",
  "check for OS updates": "OS 업데이트 확인",
  "Check for OS Updates": "OS 업데이트 확인",
  "Check for Prereleases": "사전 출시 버전 확인",
  "Check for Update": "업데이트 확인",
  "Checking WAN IPs…": "WAN IP 확인 중…",
  "Checking...": "확인 중...",
  "Checkout the Connect Documentation": "Connect 문서 보기",
  "Click to close modal": "모달 닫기/",
  "Click to Copy LAN IP {0}": "LAN IP {0} 복사 클릭",
  "Close Dropdown": "드롭다운 닫기",
  "Close Modal": "모달 닫기",
  "Close": "닫기",
  "Configure Connect Features": "Connect 기능 구성",
  "Confirm and start update": "업데이트 확인 및 시작",
  "Confirm to Install Unraid OS {0}": "Unraid OS {0} 설치 확인",
  "Connected": "연결됨",
  "Contact Support": "지원 문의",
  "Continue": "계속",
  "Copied": "복사됨",
  "Copy Key URL": "키 URL 복사",
  "Copy your Key URL: {0}": "키 URL 복사: {0}",
  "Create Flash Backup": "Flash 백업 생성",
  "Create a password": "비밀번호 만들기",
  "Create Device Password": "장치 비밀번호 생성",
  "Current Version {0}": "현재 버전 {0}",
  "Current Version: Unraid {0}": "현재 버전: Unraid {0}",
  "Customizable Dashboard Tiles": "맞춤형 대시보드 타일",
  "day": "{n}일 | {n}일",
  "Deep Linking": "깊은 링크",
  "DNS issue, unable to resolve wanip4.unraid.net": "DNS 문제, wanip4.unraid.net을 해상할 수 없음",
  "Downgrade Unraid OS to {0}": "Unraid OS를 {0}로 다운그레이드",
  "Downgrade Unraid OS": "Unraid OS 다운그레이드",
  "Downgrades are only recommended if you're unable to solve a critical issue.": "심각한 문제를 해결할 수 없는 경우에만 다운그레이드가 권장됩니다.",
  "Download Diagnostics": "진단 다운로드",
  "Download the Diagnostics zip then please open a bug report on our forums with a description of the issue along with your diagnostics.": "진단 zip을 다운로드한 후 문제의 설명과 함께 진단을 첨부하여 포럼에 버그 보고서를 작성하세요.",
  "Download unraid-api Logs": "unraid-api 로그 다운로드",
  "Dynamic Remote Access": "동적 원격 액세스",
  "Eligible for free feature updates for {0}": "{0}의 무료 기능 업데이트에 적합합니다",
  "Eligible for free feature updates until {0}": "{0}까지 무료 기능 업데이트에 적합합니다",
  "Eligible": "자격 있음",
  "Enable update notifications": "업데이트 알림 활성화",
  "Enhance your experience with Unraid Connect": "Unraid Connect로 경험 향상",
  "Enhance your Unraid experience with Connect": "Connect와 함께 Unraid 경험 향상",
  "Enhance your Unraid experience": "Unraid 경험 향상",
  "Error creating a trial key. Please try again later.": "시험 키 생성 오류. 나중에 다시 시도하십시오.",
  "Error Parsing Changelog • {0}": "변경 로그 분석 오류 • {0}",
  "Error": "오류",
  "Expired {0}": "만료된 {0}",
  "Expired": "만료",
  "Expires at {0}": "{0}에 만료됩니다",
  "Expires in {0}": "{0} 내에 만료됩니다",
  "Extend License to Enable OS Updates": "OS 업데이트를 활성화하기 위해 라이선스를 연장하십시오",
  "Extend License to Update": "업데이트를 위해 라이선스를 연장하십시오",
  "Extend License": "라이선스 연장",
  "Extend Trial": "시험 연장",
  "Extending your free trial by 15 days": "무료 시험을 15일 연장합니다",
  "Extension Installed": "확장기 설치 완료",
  "Failed to {0} {1} Key": "{0} {1} 키에 실패했습니다",
  "Failed to install key": "키 설치에 실패했습니다",
  "Failed to update Connect account configuration": "Connect 계정 구성 업데이트에 실패했습니다",
  "Fetching & parsing changelog…": "변경 로그 가져오고 분석 중…",
  "Fix Error": "오류 수정",
  "Flash Backup is not available. Navigate to {0}/Main/Settings/Flash to try again then come back to this page.": "Flash 백업을 사용할 수 없습니다. {0}/Main/Settings/Flash로 이동하여 다시 시도한 후 이 페이지로 돌아오세요.",
  "Flash GUID Error": "Flash GUID 오류",
  "Flash GUID required to check replacement status": "교체 상태를 확인하려면 Flash GUID가 필요합니다",
  "Flash GUID": "플래시 GUID",
  "Flash Product": "플래시 제품",
  "Flash Vendor": "플래시 공급업체",
  "Get a Lifetime Key": "Lifetime 키 얻기",
  "Get an overview of your server's state, storage space, apps and VMs status, and more.": "서버 상태, 저장 공간, 앱 및 VM 상태 등을 개요로 제공합니다.",
  "Get Started": "시작하기",
  "Go to Connect plugin settings": "Connect 플러그인 설정으로 이동하기",
  "Go to Connect": "Connect로 이동하기",
  "Go to Management Access Now": "관리 액세스로 이동하여 즉시 접속하기",
  "Go to Settings > Notifications to enable automatic OS update notifications for future releases.": "설정 > 알림으로 이동하여 향후 릴리스에 대한 자동 OS 업데이트 알림을 활성화하세요.",
  "Go to Tools > Management Access to activate the Flash Backup feature and ensure your backup is up-to-date.": "도구 > 관리 액세스로 이동하여 플래시 백업 기능을 활성화하고 백업이 최신 상태인지 확인하세요.",
  "Go to Tools > Management Access to ensure your backup is up-to-date.": "도구 > 관리 액세스로 이동하여 백업이 최신 상태인지 확인하세요.",
  "Go to Tools > Registration to fix": "도구 > 등록으로 이동하여 문제 해결하기",
  "Go to Tools > Registration to Learn More": "도구 > 등록으로 이동하여 자세히 알아보기",
  "Go to Tools > Update OS for more options.": "도구 > OS 업데이트로 이동하여 더 많은 옵션을 확인하세요.",
  "Go to Tools > Update": "도구 > 업데이트로 이동하기",
  "hour": "{n} 시간",
  "I have made a Flash Backup": "플래시 백업을 생성했습니다",
  "If you are asked to supply logs, please open a support request on our Contact Page and reply to the email message you receive with your logs attached.": "로그를 요청받은 경우, 문의 페이지에서 지원 요청을 열고 받은 이메일 메시지에 로그를 첨부하여 회신하세요.",
  "Ignore this message if you are currently connected via Remote Access or VPN.": "원격 액세스 또는 VPN을 통해 현재 연결되어 있으면 이 메시지를 무시하세요.",
  "Ignore this release until next reboot": "다음 재부팅까지 이 릴리스 무시",
  "Ignored Releases": "무시된 릴리스",
  "In the rare event you need to downgrade we ask that you please provide us with Diagnostics so we can investigate your issue.": "드물게 다운그레이드가 필요하면 진단 정보를 제공하여 문제를 조사할 수 있도록 부탁드립니다.",
  "Ineligible as of {0}": "{0} 기준 비적격",
  "Eligible for updates released on or before {0}.": "{0}보다 이전 또는 해당 날짜에 릴리스된 업데이트에 대해 적격입니다.",
  "Extend your license to access the latest updates.": "최신 업데이트에 액세스하기 위해 라이선스를 연장하세요.",
  "Ineligible for Unraid OS updates": "Unraid OS 업데이트에 대한 비적격입니다",
  "Ineligible": "비적격",
  "Ineligible for self-replacement": "셀프 교체에 대한 비적격",
  "Install Connect": "Connect 설치하기",
  "Install Extended": "확장 설치하기",
  "Install Recovered": "복구 설치하기",
  "Install Replaced": "교체 설치하기",
  "Install Unraid OS {0}": "Unraid OS {0} 설치하기",
  "Install": "설치",
  "Installed": "설치됨",
  "Installing Connect": "Connect 설치 중",
  "Installing Extended Trial": "확장 체험판 설치 중",
  "Installing Extended": "확장 기능 설치 중",
  "Installing Recovered": "복구 기능 설치 중",
  "Installing Replaced": "교체 기능 설치 중",
  "Installing": "설치 중",
  "Introducing Unraid Connect": "Unraid Connect 소개하기",
  "Invalid API Key Format": "잘못된 API 키 형식",
  "Invalid API Key": "잘못된 API 키",
  "Invalid installation": "잘못된 설치",
  "It's highly recommended to review the changelog before continuing your update": "업데이트를 계속하기 전에 변경 로그를 검토하는 것이 매우 권장됩니다.",
  "Key ineligible for {0}": "{0}에 대한 키 비적격",
  "Key ineligible for future releases": "향후 릴리스에 대한 키 비적격",
  "Key ineligible for new updates": "새 업데이트에 대한 키 비적격",
  "Keyfile required to check replacement status": "교체 상태를 확인하기 위해 키파일이 필요합니다",
  "LAN IP {0}": "LAN IP {0}",
  "LAN IP Copied": "LAN IP 복사됨",
  "LAN IP": "LAN IP",
  "Last checked: {0}": "마지막 확인: {0}",
  "Learn more about the error": "오류에 대해 자세히 알아보기",
  "Learn more and fix": "자세히 알아보고 수정하기",
  "Learn more and link your key to your account": "자세히 알아보고 키를 계정에 연결하기",
  "Learn more": "자세히 알아보기",
  "Learn More": "자세히 알아보기",
  "Let's activate your Unraid OS License": "Unraid OS 라이선스를 활성화합시다",
  "Let's Unleash your Hardware!": "하드웨어를 해제합시다!",
  "License key actions": "라이선스 키 작업",
  "License key type": "라이선스 키 유형",
  "License Management": "라이선스 관리",
  "Lifetime": "평생",
  "Link Key": "키 연결하기",
  "Linked": "연결됨",
  "Linked to Unraid.net account": "Unraid.net 계정에 연결됨",
  "Loading": "로딩 중",
  "Manage Unraid.net Account in new tab": "새 탭에서 Unraid.net 계정 관리하기",
  "Manage Unraid.net Account": "Unraid.net 계정 관리하기",
  "Manage your license keys at any time via the My Keys section.": "키 섹션을 통해 언제든지 라이선스 키를 관리하세요.",
  "Manage Your Server Within Connect": "Connect 내에서 서버 관리하기",
  "minute": "{n} 분",
  "Missing key file": "키 파일 누락",
  "month": "{n} 개월",
  "More about Licensing": "라이선스에 대해 더 알아보기",
  "More about Unraid.net Accounts": "Unraid.net 계정에 대해 더 알아보기",
  "More options": "더 많은 옵션",
  "Multiple License Keys Present": "복수 라이선스 키가 존재합니다",
  "Never ever be left without a backup of your config. If you need to change flash drives, generate a backup from Connect and be up and running in minutes.": "절대 설정 백업 없이 방치하지 마세요. 플래시 드라이브를 변경해야 하는 경우 Connect에서 백업을 생성하여 몇 분 안에 정상적으로 작동하게 하세요.",
  "New Version: {0}": "새 버전: {0}",
  "No downgrade available": "다운그레이드 가능하지 않음",
  "No Flash": "플래시 불가",
  "No Keyfile": "키파일 없음",
  "No thanks": "괜찮아요.",
  "No USB flash configuration data": "USB 플래시 구성 데이터 없음",
  "Not Linked": "연결되지 않음",
  "On January 1st, 2023 SSL certificates for unraid.net were deprecated. You MUST provision a new SSL certificate to use our new myunraid.net domain. You can do this on the Settings > Management Access page.": "2023년 1월 1일부로 Unraid.net에 대한 SSL 인증서가 사용 중단되었습니다. 새로운 myunraid.net 도메인을 사용하려면 새 SSL 인증서를 발급해야 합니다. 설정 > 관리 액세스 페이지에서 이 작업을 수행할 수 있습니다.",
  "Online Flash Backup": "온라인 플래시 백업",
  "Open a bug report": "버그 리포트 열기",
  "Open Dropdown": "드롭다운 열기",
  "Opens Connect in new tab": "새 탭에서 Connect 열기",
  "Original release date {0}": "원래 릴리스 날짜 {0}",
  "OS Update Eligibility Expiration": "OS 업데이트 자격 만료",
  "OS Update Eligibility Expired": "OS 업데이트 자격 기간 만료",
  "OS Update Eligibility": "OS 업데이트 자격",
  "Pay your annual fee to continue receiving OS updates.": "연간 요금을 지불하여 OS 업데이트를 계속 받으세요.",
  "Performing actions": "작업 수행 중",
  "Please confirm the update details below": "아래의 업데이트 정보를 확인하세요",
  "Please finish the initiated downgrade to enable updates.": "다운그레이드가 시작되었으니 이를 완료하여 업데이트를 활성화하세요.",
  "Please finish the initiated update to enable a downgrade.": "업데이트가 시작되었으니 이를 완료하여 다운그레이드를 활성화하세요.",
  "Please fix any errors and try again.": "오류를 수정하고 다시 시도하세요.",
  "Please keep this window open while we perform some actions": "일부 작업을 수행하는 동안 이 창을 열어 두세요",
  "Please keep this window open": "이 창을 열어 두세요",
  "Please sign out then sign back in to refresh your API key.": "API 키를 새로고침하기 위해 로그아웃 후 다시 로그인하세요.",
  "Please wait while the page reloads to install your trial key": "페이지가 새로 고쳐지는 동안 기다려 주시면 체험판 키가 설치됩니다.",
  "Plus more on the way": "게다가 더 많은 것들이 있습니다",
  "Plus": "플러스",
  "Pro": "프로",
  "Purchase Key": "키 구매하기",
  "Purchase": "구매하기",
  "Ready to Install Key": "키 설치 준비 완료",
  "Ready to update Connect account configuration": "Connect 계정 구성 업데이트 준비 완료",
  "Real-time Monitoring": "실시간 모니터링",
  "Reboot Now to Downgrade to {0}": "지금 재부팅하여 {0}로 다운그레이드하기",
  "Reboot Now to Downgrade": "지금 재부팅하여 다운그레이드하기",
  "Reboot Now to Update to {0}": "지금 재부팅하여 {0}으로 업데이트하기",
  "Reboot Now to Update": "지금 재부팅하여 업데이트하기",
  "Reboot Required for Downgrade to {0}": "다운그레이드를 위해 재부팅 필요 {0}",
  "Reboot Required for Downgrade": "다운그레이드를 위해 재부팅 필요",
  "Reboot Required for Update to {0}": "업데이트를 위해 재부팅 필요 {0}",
  "Reboot Required for Update": "업데이트를 위해 재부팅 필요",
  "Rebooting will likely solve this.": "재부팅이 이 문제를 해결할 가능성이 있습니다.",
  "Receive the latest and greatest for Unraid OS. Whether it new features, security patches, or bug fixes – keeping your server up-to-date ensures the best experience that Unraid has to offer.": "Unraid OS의 최신 기능과 최고 기능을 받으세요. 새로운 기능, 보안 패치 또는 버그 수정이든, 서버를 최신 상태로 유지하면 Unraid가 제공하는 최고의 경험을 보장합니다.",
  "Recover Key": "키 복구하기",
  "Recovered": "복구됨",
  "Redeem Activation Code": "활성화 코드 사용",
  "Refresh": "새로 고침",
  "Registered on": "등록된 날짜",
  "Registered to": "등록된 사용자",
  "Registration key / USB Flash GUID mismatch": "등록 키 / USB 플래시 GUID 불일치",
  "Release date {0}": "릴리스 날짜 {0}",
  "Release requires verification to update": "업데이트를 위해 릴리스 검증 필요",
  "Reload Page": "페이지 다시 로드",
  "Reload": "다시 로드",
  "Remark: Unraid's WAN IPv4 {0} does not match your client's WAN IPv4 {1}.": "비고: Unraid의 WAN IPv4 {0}이/가 클라이언트의 WAN IPv4 {1}과/와 일치하지 않습니다.",
  "Remark: your WAN IPv4 is {0}": "비고: 당신의 WAN IPv4 {0}입니다.",
  "Remove from ignore list": "무시 목록에서 제거하기",
  "Remove": "제거",
  "Renew Key": "키 갱신하기",
  "Renew your license key now": "지금 라이선스 키를 갱신하세요",
  "Replace Key": "키 교체하기",
  "Replaced": "교체됨",
  "Requires the local unraid-api to be running successfully": "로컬 Unraid-api가 성공적으로 실행되고 있어야 합니다",
  "Restarting unraid-api…": "Unraid-api 재시작 중…",
  "second": "{n} 초",
  "Server Up Since {0}": "서버 시작 이후 {0}",
  "Servers equipped with a myunraid.net certificate can be managed directly from within the Connect web UI. Manage multiple servers from your phone, tablet, laptop, or PC in the same browser window.": "myunraid.net 인증서를 사용한 서버는 Connect 웹 UI 내에서 직접 관리할 수 있습니다. 휴대전화, 태블릿, 노트북, PC에서 여러 서버를 동일한 브라우저 창 내에서 관리하세요.",
  "Set custom server tiles how you like and automatically display your server's banner image on your Connect Dashboard.": "원하는 대로 사용자 정의 서버 타일을 설정하고 Connect 대시보드에서 서버의 배너 이미지를 자동으로 표시하세요.",
  "Settings": "설정",
  "Sign In Failed": "로그인 실패",
  "Sign In requires the local unraid-api to be running": "로그인은 로컬 Unraid-api가 실행 중이어야 합니다.",
  "Sign In to utilize Unraid Connect": "Unraid Connect를 사용하려면 로그인하세요",
  "Sign In to your Unraid.net account to get started": "시작하려면 Unraid.net 계정에 로그인하세요",
  "Sign In with Unraid.net Account": "Unraid.net 계정으로 로그인",
  "Sign In": "로그인",
  "Sign Out Failed": "로그아웃 실패",
  "Sign Out of Unraid.net": "Unraid.net 로그아웃",
  "Sign Out requires the local unraid-api to be running": "로그아웃은 로컬 Unraid-api가 실행 중이어야 합니다.",
  "Signing in {0}…": "로그인 중 {0}…",
  "Signing In": "로그인 중",
  "Signing out {0}…": "로그아웃 중 {0}…",
  "Signing Out": "로그아웃 중",
  "Something went wrong": "문제가 발생했습니다.",
  "SSL certificates for unraid.net deprecated": "SSL 인증서가 Unraid.net에서 사용 중단되었습니다.",
  "Stale Server": "채팅 서버",
  "Stale": "고원 상태",
  "On the following screen, your license will be activated. You'll then create an Unraid.net Account to manage your license going forward.": "다음 화면에서 라이선스가 활성화됩니다. 그 후 Unraid.net 계정을 생성하여 라이선스를 계속 관리합니다.",
  "Start Free 30 Day Trial": "무료 30일 체험 시작하기",
  "Starter": "스타터",
  "Starting your free 30 day trial": "무료 30일 체험 시작 중",
  "Success!": "성공!",
  "Thank you for choosing Unraid OS!": "Unraid OS를 선택해주셔서 감사합니다!",
  "Thank you for installing Connect!": "Connect를 설치해주셔서 감사합니다!",
  "Thank you for purchasing an Unraid {0} Key!": "Unraid {0} 키를 구매해주셔서 감사합니다!",
  "Thank you for upgrading to an Unraid {0} Key!": "Unraid {0} 키로 업그레이드해주셔서 감사합니다!",
  "The Connect dashboard links to relevant sections of the webgui, allowing quick access to those settings and server sections.": "Connect 대시보드는 웹 GUI의 관련 섹션으로 연결되어 빠르게 설정 및 서버 섹션에 접근할 수 있게 해줍니다.",
  "The logs may contain sensitive information so do not post them publicly.": "로그에는 민감한 정보가 포함될 수 있으므로 공공장소에 게시하지 마세요.",
  "The primary method of support for Unraid Connect is through our forums and Discord.": "Unraid Connect에 대한 지원의 주요 방법은 포럼 및 Discord를 통해 제공됩니다.",
  "Then go to Tools > Registration to manually install it": "그 후 도구 > 등록으로 이동하여 수동으로 설치하세요",
  "This may indicate a complex network that will not work with this Remote Access solution.": "이것은 이 원격 액세스 솔루션과 작동하지 않는 복잡한 네트워크를 의미할 수 있습니다.",
  "This update will require a reboot": "이 업데이트는 재부팅이 필요합니다",
  "Toggle on/off server accessibility with dynamic remote access. Automatically turn on UPnP and open a random WAN port on your router at the click of a button and close off access in seconds.": "동적 원격 액세스를 통해 서버 접근성을 켜고 끌 수 있습니다. 버튼 클릭 한 번으로 UPnP를 자동으로 켜고 라우터에 임의의 WAN 포트를 열고 몇 초 만에 접근 차단하세요.",
  "Too Many Devices": "기기가 너무 많습니다",
  "Transfer License to New Flash": "라이선스를 새 플래시에 전달하기",
  "Trial Expired, see options below": "체험 만료, 아래 옵션을 확인하세요",
  "Trial Expired": "체험 만료",
  "Trial Key Created": "체험 키 생성됨",
  "Trial Key Creation Failed": "체험 키 생성 실패",
  "Trial Key Expired {0}": "체험 키 만료 {0}",
  "Trial Key Expired at {0}": "체험 키는 {0}에 만료되었습니다.",
  "Trial Key Expires at {0}": "체험 키는 {0}에 만료됩니다.",
  "Trial Key Expires in {0}": "체험 키는 {0} 내에서 만료됩니다.",
  "Trial Requires Internet Connection": "체험에 인터넷 연결이 필요합니다",
  "Trial": "체험",
  "Unable to check for OS updates": "OS 업데이트를 확인할 수 없습니다",
  "Unable to fetch client WAN IPv4": "클라이언트 WAN IPv4를 가져올 수 없습니다.",
  "Unable to open release notes": "릴리스 노트를 열 수 없습니다.",
  "Unknown error": "알 수 없는 오류",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "Unleash Your Hardware": "하드웨어 해방",
  "Unleashed": "해방됨",
  "unlimited": "무제한",
  "Unraid {0} Available": "Unraid {0} 사용 가능",
  "Unraid {0} Update Available": "Unraid {0} 업데이트 사용 가능",
  "Unraid {0}": "Unraid {0}",
  "Unraid Connect Error": "Unraid 연결 오류",
  "Unraid Connect Forums": "Unraid 연결 포럼",
  "Unraid Connect Install Failed": "Unraid 연결 설치 실패",
  "Unraid Contact Page": "Unraid 연락처 페이지",
  "Unraid Discord": "Unraid Discord",
  "Unraid logo animating with a wave like effect": "Unraid 로고가 파도 같은 효과로 애니메이션화 됨",
  "Unraid OS {0} Released": "Unraid OS {0} 출시됨",
  "Unraid OS {0} Update Available": "Unraid OS {0} 업데이트 사용 가능",
  "Unraid OS is up-to-date": "Unraid OS가 최신 상태입니다.",
  "Unraid OS Update Available": "Unraid OS 업데이트 사용 가능",
  "unraid-api is offline": "unraid-api가 오프라인입니다.",
  "Up-to-date with eligible releases": "지원되는 릴리스와 최신 상태",
  "Up-to-date": "최신 상태",
  "Update Available": "업데이트 사용 가능",
  "Update Released": "업데이트 출시됨",
  "Update Unraid OS confirmation required": "Unraid OS 업데이트 확인 필요",
  "Update Unraid OS": "Unraid OS 업데이트",
  "Updates Expire": "업데이트 만료",
  "Updating 3rd party drivers": "타사 드라이버 업데이트 중",
  "Upgrade Key": "업그레이드 키",
  "Upgrade": "업그레이드",
  "Uptime {0}": "업타임 {0}",
  "USB Flash device error": "USB 플래시 장치 오류",
  "USB Flash has no serial number": "USB 플래시 장치에 시리얼 번호가 없습니다.",
  "Verify to Update": "업데이트 확인",
  "Version available for restore {0}": "복원 가능한 버전 {0}",
  "Version: {0}": "버전: {0}",
  "View Available Updates": "사용 가능한 업데이트 보기",
  "View Changelog & Update": "변경 로그 및 업데이트 보기",
  "View Changelog for {0}": "{0}의 변경 로그 보기",
  "View Changelog on Docs": "문서에서 변경 로그 보기",
  "View Changelog to Start Update": "업데이트 시작을 위한 변경 로그 보기",
  "View Changelog": "변경 로그 보기",
  "View on Docs": "문서에서 보기",
  "View release notes": "릴리스 노트 보기",
  "We recommend backing up your USB Flash Boot Device before starting the update.": "업데이트를 시작하기 전에 USB 플래시 부팅 장치를 백업하는 것을 권장합니다.",
  "Welcome to your new {0} system, powered by Unraid!": "Unraid로 구동되는 새로운 {0} 시스템에 오신 것을 환영합니다!",
  "Welcome to Unraid!": "Unraid에 오신 것을 환영합니다!",
  "year": "{n}년 |{n}년",
  "You are still eligible to access OS updates that were published on or before {1}.": "{1} 이전 또는 그에 게시된 OS 업데이트에 계속 액세스할 수 있습니다.",
  "You can also manually create a new backup by clicking the Create Flash Backup button.": "플래시 백업 만들기 버튼을 클릭하여 수동으로 새 백업을 만들 수 있습니다.",
  "You can manually create a backup by clicking the Create Flash Backup button.": "플래시 백업 만들기 버튼을 클릭하여 수동으로 백업을 만들 수 있습니다.",
  "You have already activated the Flash Backup feature via the Unraid Connect plugin.": "Flash Backup 기능을 Unraid Connect 플러그인을 통해 이미 활성화했습니다.",
  "You have exceeded the number of devices allowed for your license. Please remove a device before adding another.": "라이선스에 허용된 기기 수를 초과하였습니다. 새 기기를 추가하기 전에 장치를 제거하십시오.",
  "You have not activated the Flash Backup feature via the Unraid Connect plugin.": "Flash Backup 기능을 Unraid Connect 플러그인을 통해 활성화하지 않았습니다.",
  "You may still update to releases dated prior to your update expiration date.": "업데이트 만료 날짜 이전 릴리스로 계속 업데이트할 수 있습니다.",
  "You're about to create a password to secure access to your system. This password is essential for managing and configuring your server. You'll use this password every time you access the Unraid web interface.": "시스템 접근 보안을 위해 비밀번호를 만듭니다. 이 비밀번호는 서버 관리 및 구성에 필수적입니다. Unraid 웹 인터페이스에 접속할 때마다 이 비밀번호를 사용합니다.",
  "You're one step closer to enhancing your Unraid experience": "Unraid 경험을 향상시키기 위한 한 걸음 더 가까워졌습니다.",
  "Your {0} Key has been replaced!": "귀하의 {0} 키가 교체되었습니다!",
  "Your {0} license included one year of free updates at the time of purchase. You are now eligible to extend your license and access the latest OS updates. You are still eligible to access OS updates that were published on or before {1}.": "{0} 라이선스는 구매 시 1년간 무료 업데이트를 포함했습니다. 이제 라이선스를 연장하고 최신 OS 업데이트에 접근할 수 있습니다. {1} 이전 또는 그에 게시된 OS 업데이트에 계속 접근할 수 있습니다.",
  "Your {0} license included one year of free updates at the time of purchase. You are now eligible to extend your license and access the latest OS updates.": "{0} 라이선스는 구매 시 1년간 무료 업데이트를 포함했습니다. 이제 라이선스를 연장하고 최신 OS 업데이트에 접근할 수 있습니다.",
  "Your free Trial key provides all the functionality of an Unleashed Registration key": "무료 체험 키는 Unleashed 등록 키의 모든 기능을 제공합니다.",
  "Your license key is not eligible for Unraid OS {0}": "귀하의 라이센스 키는 Unraid OS {0}에 적격하지 않습니다.",
  "Your license key's OS update eligibility has expired. Please renew your license key to enable updates released after your expiration date.": "라이선스 키의 OS 업데이트 자격이 만료되었습니다. 만료일 이후에 출시된 업데이트를 사용할 수 있도록 라이선스 키를 갱신하십시오.",
  "Your Trial has expired": "시험 사용이 만료되었습니다.",
  "Your Trial key has been extended!": "시험 키가 연장되었습니다!",
  "Create an Unraid.net account and activate your key": "Unraid.net 계정을 생성하고 키를 활성화하십시오.",
  "Device is ready to configure": "장치가 구성할 준비가 완료되었습니다.",
  "Secure your device": "장치 보호",
  "Unraid OS {0} Changelog": "Unraid OS {0} 변경 로그",
  "or": "또는",
  "Logging in...": "로그인 중…",
  "Try Again": "다시 시도",
  "Log In With Unraid.net": "Unraid.net으로 로그인",
  "Invalid Unraid.net credentials": "유효하지 않은 Unraid.net 자격 증명",
  "This Unraid.net account is not authorized to access this server": "이 Unraid.net 계정은 이 서버에 접근할 수 없습니다.",
  "SSO login is not enabled on this server": "SSO 로그인이 이 서버에서 활성화되지 않았습니다.",
  "Login session expired. Please try again": "로그인 세션이 만료되었습니다. 다시 시도하십시오.",
  "Network error. Please check your connection": "네트워크 오류입니다. 연결을 확인하십시오.",
  "SSO login failed. Please try again": "SSO 로그인 실패. 다시 시도하십시오.",
  "Error fetching token": "토큰 가져오기 오류",
  "Visit Unraid website": "Unraid 웹사이트 방문",
  "Version Information": "버전 정보",
  "First, you'll create your device's login credentials, then you'll activate your Unraid license—your device's operating system (OS).": "먼저, 장치의 로그인 자격 증명을 만들고 난 후 Unraid 라이선스를 활성화합니다—장치의 운영 체제(OS)입니다.",
  "Edit API Key": "API 키 편집",
  "Create API Key": "API 키 생성",
  "OS version copied to clipboard": "OS 버전 클립보드에 복사됨",
  "API version copied to clipboard": "API 버전 클립보드에 복사됨",
  "Visit Partner website": "파트너 웹사이트 방문",
  "Unraid OS": "Unraid OS",
  "Unraid API": "Unraid API",
  "View OS Release Notes": "OS 릴리스 노트 보기",
  "View API Changelog": "API 변경 로그 보기",
  "Registered GUID": "등록된 GUID",
  "Array status": "배열 상태",
  "Trial expiration": "시험 만료",
  "Flash Drive": "플래시 드라이브",
  "License": "라이선스",
  "Actions": "작업",
  "Your license key was automatically renewed and installed. Reload the page to see updated details.": "라이선스 키가 자동으로 갱신 및 설치되었습니다. 페이지를 새로고침하여 업데이트된 세부 정보를 확인하십시오.",
  "Checking authentication options...": "인증 옵션 확인 중...",
  "Invalid callback parameters": "잘못된 콜백 매개 변수",
  "Loading changelog…": "변경 로그 로딩 중…",
  "Checking for OS updates...": "OS 업데이트 확인 중...",
  "Requires verification to update": "업데이트 확인을 위해 인증 필요",
  "More Options": "추가 옵션",
  "Manage update preferences including beta access and version selection at account.unraid.net": "계정.unraid.net에서 베타 접근 및 버전 선택을 포함한 업데이트 환경설정을 관리하십시오.",
  "You can opt back in to an ignored release by clicking on the Check for Updates button in the header anytime": "머리글의 업데이트 확인 버튼을 클릭하여 무시된 릴리스로 다시 등록할 수 있습니다.",
  "Loading changelog...": "변경 로그 로딩 중...",
  "No changelog content available": "변경 로그 콘텐츠를 사용할 수 없습니다.",
  "Downgrade": "다운그레이드",
  "Update": "업데이트",
  "During the Unraid OS update process third-party drivers were detected and are currently being updated in the background. Please wait for those to finish downloading before rebooting your server to complete the update process. You should receive a system notification when complete. You may also refresh this page to check for an updated status.": "Unraid OS 업데이트 과정에서 타사 드라이버가 감지되었으며, 현재 백그라운드에서 업데이트 중입니다. 서버를 재부팅하여 업데이트 과정을 완료하기 전에 드라이버 다운로드가 완료될 때까지 기다리십시오. 완료되면 시스템 알림을 받을 수 있습니다. 업데이트된 상태를 확인하려면 이 페이지를 새로 고칠 수도 있습니다.",
  "License Key Updates Expired": "라이선스 키 업데이트 만료",
  "Downgrade Unraid OS confirmation required": "Unraid OS 다운그레이드 확인 필요",
  "Please confirm the downgrade details below": "아래의 다운그레이드 세부 정보를 확인하십시오.",
  "Post Install License Key Error": "설치 후 라이선스 키 오류",
  "This downgrade will require a reboot": "이 다운그레이드는 재부팅이 필요합니다.",
  "Confirm and start downgrade": "확인하고 다운그레이드 시작",
  "Loading…": "로딩 중…",
  "Go to API Settings": "API 설정으로 이동",
  "Restart unraid-api": "unraid-api 재시작",
  "Error creatiing a trial key. Please try again later.": "트라이얼 키 만들기 오류. 나중에 다시 시도하십시오.",
  "Username": "사용자 이름",
  "Password": "비밀번호",
  "Login": "로그인",
  "Password recovery": "비밀번호 복구",
  "jsonforms.errors.default": "잘못된 값",
  "jsonforms.rclone.basic.remoteName.label": "원격 이름",
  "jsonforms.rclone.basic.remoteName.description": "이 원격 환경 구성을 식별할 이름(예: my_google_drive). 문자, 숫자, 하이픈 및 밑줄만 사용하세요.",
  "jsonforms.rclone.basic.remoteName.descriptionShort": "이 원격 환경 구성을 식별할 이름",
  "jsonforms.rclone.basic.providerType.label": "스토리지 제공업체 유형",
  "jsonforms.rclone.basic.providerType.description": "이 원격을 위해 사용할 클라우드 스토리지 제공업체를 선택하십시오.",
  "jsonforms.rclone.basic.documentation.text": "문서 링크",
  "jsonforms.rclone.basic.documentation.description": "자세한 내용은 [RClone 환경설정 문서](https://rclone.org/commands/rclone_config/)를 참조하십시오.",
  "jsonforms.rclone.basic.showAdvanced.label": "고급 옵션 보기",
  "jsonforms.rclone.basic.showAdvanced.description": "전문가를 위한 추가 구성 옵션을 표시하십시오.",
  "jsonforms.rclone.basic.showAdvanced.toggleDescription": "고급 구성 옵션 표시 여부.",
  "jsonforms.rclone.validation.sizeSuffix": "잘못된 크기 형식. 예: \"10G\", \"100M\", \"1.5GiB\", \"off\".",
  "jsonforms.rclone.validation.duration": "잘못된 지속 시간 형식. 예: \"10s\", \"1.5m\", \"100ms\", \"1h15m\", \"off\".",
  "jsonforms.apiSettings.sandbox": "개발자 샌드박스 활성화",
  "jsonforms.apiKey.name": "API 키 이름",
  "jsonforms.apiKey.description": "설명",
  "jsonforms.apiKey.roles": "역할",
  "jsonforms.apiKey.permissionPresets": "권한 프리셋 추가",
  "jsonforms.apiKey.customPermissions": "권한",
  "jsonforms.apiKey.customPermissions.resources": "자원",
  "jsonforms.apiKey.customPermissions.actions": "작업",
  "jsonforms.apiKey.permissions.header": "권한 구성",
  "jsonforms.apiKey.permissions.description": "이 API 키가 접근할 수 있는 내용은 역할, 권한 그룹 및 사용자 정의 권한의 조합을 선택하여 정의합니다.",
  "jsonforms.apiKey.permissions.subheader": "권한",
  "jsonforms.apiKey.permissions.help": "일반적인 권한 세트를 위한 프리셋 드롭다운을 사용하거나 사용자 정의 권한을 수동으로 추가하세요. 동일한 작업을 공유하는 여러 리소스를 선택할 수 있습니다.",
  "jsonforms.rclone.basic.remoteName": "원격 이름",
  "jsonforms.rclone.basic.providerType": "스토리지 제공업체 유형",
  "jsonforms.rclone.basic.documentation": "문서 링크",
  "jsonforms.rclone.basic.showAdvanced": "고급 옵션 보기",
  "jsonforms.oidc.provider.id": "제공업체 ID",
  "jsonforms.oidc.provider.name": "제공업체 이름",
  "jsonforms.oidc.provider.clientId": "OAuth 클라이언트 ID",
  "jsonforms.oidc.provider.clientSecret": "OAuth 클라이언트 비밀",
  "jsonforms.oidc.provider.issuer": "발급자 URL",
  "jsonforms.oidc.provider.scopes": "OAuth 범위",
  "jsonforms.oidc.provider.authorizationEndpoint": "인증 엔드포인트",
  "jsonforms.oidc.provider.tokenEndpoint": "토큰 엔드포인트",
  "jsonforms.oidc.provider.userInfoEndpoint": "사용자 정보 엔드포인트",
  "jsonforms.oidc.provider.jwksUri": "JWKS URI",
  "jsonforms.oidc.restrictions.title": "간단한 인증",
  "jsonforms.oidc.restrictions.help": "로그인 가능한 사용자에 대한 간단한 허용 목록을 구성합니다.",
  "jsonforms.oidc.restrictions.allowedDomains": "허용된 이메일 도메인",
  "jsonforms.oidc.restrictions.allowedEmails": "특정 이메일 주소",
  "jsonforms.oidc.restrictions.allowedUserIds": "허용된 사용자 ID",
  "jsonforms.oidc.restrictions.workspaceDomain": "Google 워크스페이스 도메인",
  "jsonforms.oidc.rules.title": "고급 인증 규칙",
  "jsonforms.oidc.rules.description": "청구 기반 인증 논리를 정의하십시오.",
  "jsonforms.oidc.rules.mode": "규칙 모드",
  "jsonforms.oidc.rules.claim": "JWT 청구",
  "jsonforms.oidc.rules.operator": "연산자",
  "jsonforms.oidc.rules.value": "값",
  "jsonforms.oidc.rules.collection": "청구 규칙",
  "jsonforms.oidc.buttons.title": "버튼 사용자 정의",
  "jsonforms.oidc.buttons.description": "로그인 버튼의 모양을 사용자 지정하십시오.",
  "jsonforms.oidc.buttons.text": "버튼 텍스트",
  "jsonforms.oidc.buttons.icon": "버튼 아이콘 URL",
  "jsonforms.oidc.buttons.variant": "버튼 스타일",
  "jsonforms.oidc.buttons.style": "사용자 정의 CSS 스타일",
  "jsonforms.oidc.provider.discoveryToggle": "자동 검색 사용"
}
